果青やはり俺の青春ラブコメはまちがっている。14卷發售日延期

大愛雪乃

雖然小說延期出版
但係我啲刀片會預期寄出

寄定先